中環我至靚 2月2

日期：2月1日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午3時07分
溫度：18℃

$2000

可以一戰

正 好白